Ed sheeran同我入一入黎

我屌你老母

你可以出番去

打英文啦 佢識閪睇中文咩

又cancel

又咩

之前又試過取消咩

小學畢業未？